麵神，我地一人夾一舊水比你，求你繼續買落去

不過要貼左倉先磅水

冰來喎

冰多左兩點都可以當水
咁咗都係比左多個口字
你就咪撚捉人啦

引我入黎居然討論d咁既野